# demoIfood iFood Backend Advanced Test

	Se creo una colección Postman para realizar la validación del servicio demo_col.postman_collection

	endpoint del servicio 
	http://localhost:8888/music/getSuggestionsMusic



